最近有冇人係HKTV買野

我18號買
但得3個日子同3段時間比我簡

係得27號我先OK,姐係要等差唔多10日先送到黎
早半年前好似唔洗等咁耐同多D日子比人簡
而家好想CUT單,你地知唔知有冇得CUT單

我個區20號買，21號送貨喎
你係咪買左海外直送?

冇買,全都係普通超市野
佢比我時間最快都係24號個日
姐係都要等6日
你最近買都咁快嗎?

純超市通常1-2日。葵涌荃灣的話
2日集運加埋2日就3-4日
好快送到喎

你果區應該得星期三同六送貨，咁岩你miss左今日，而下下個星期六又未出，得返好小日子選

咁我唔知點解我要等咁耐
岩岩問佢地個客服又9唔撚柒答8
而家真係好撚想CUT單

似係
好似我個區星期日唔送貨咁

但我之前買過都唔洗等咁耐
就算改時間都係1,2日

可能改左政策呢，改單要耐啲
你試下加一樣野入購物車，睇下係咪得返星期三，六

可能咁啱無人送貨
遲d又變返多d時間揀

我呢張單冇改過
係我18號個一買佢就只比得呢3日我簡
最快個日係24號

其實有冇人知點樣CUT單?
同埋HKYV有冇客服電話?

好急用咩
轉去o2o門市囉
上午單，最快下午有

你18號落單果日有無20號依個選擇？無就可能果日已經full左，所以最快要去到24

你係咪落左單之後覺得等太耐唔想要？ 咁你本身選左幾號？

咁又唔係話好急,不過要等成10日好似耐左D嘛
同埋廁紙就快冇哂,柯屎都要用嫁嘛

冇20號
落左單就只係比呢3日我簡
我係咩都冇改過就只得呢3日簡

明知等好耐又落單
而家又好想cut?

而家好似冇咗落單之前 有送貨時間 表睇 因為真係搵唔到
如果知道要等咁耐我就唔落單啦

點會無呀？

點會，要選左日子先埋得單架喎

你是但禁件貨，要選日子先架，定係你無留意就直接拉到最下面比錢